覺唔覺清明節拜山的人好扮野

平時又唔拜，多人先來拜

拜山呢樣野本來就係虛偽, 做俾人睇, 代表自己孝心

平時唔食飯，係夜晚先食晚餐

覺呀
去到根本唔係拜祭 自己有自己傾計

積下口德啦手足

覺，有心拜幾時都拜得，特登清明先去貪多人咩